覺唔覺港豬打邊爐猛咁加湯好撚cheap

本身你已經任食, 仲好意思貪埋人地d湯係咁加加加 人地真係開善堂咩

咁我真係唔食得辣a ma

Za ga

渣ga

樓主你打邊爐 啲湯乾哂就埋單走?

本身你都任食 你仲好意思用人地啲爐具餐具

猛咁交牙我話

加湯都唔得

嗌你老母

唔加成浸燶味

咩湯呀,明明就係水

無水乾燒？
刷存在感死埋一二面啦好嘛

都唔係湯黎既，水黎架

「猛咁」呀文盲

樓豬你通常打邊爐 要加幾多次湯

on9,餐廳D待應比你仲緊張要係咁幫你加湯添呀

唔幫人加湯會俾老細屌呀
驚死會爆炸咁撚樣

我都想知點猛咁？煲就得咁大，加去你屋企個水缸？

知唔知煲燶咗幾難洗 ?

岩呀ching